有冇人試過窮到要增值20蚊八達通

負錢
增20
再負

10蚊

唔係最少50咩

10蚊試過

學生個人八達通可以去港鐵櫃檯增10蚊倍數

學生有乜所謂
莫介意少年窮

因為將來仲窮先慘

地鐵站可以增20

試過窮到要經銀行戶口+oepay過埋嗰$2.8 落八達通

好想睇下增十蚊時黃狗比嘅臉色

勉強正數返？

咁又冇乜野既
反而係自己覺得尷尬多啲

窮到跳閘+食2手飯

推下先

學生嗰陣俾成堆一兩蚊去增十蚊
然後一搭完又負

我成日增10蚊 仲要5個2蚊咁比佢